{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027752?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 YAJA 전주터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約をキャンセルした場合、100%払い戻しが行われます。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約に対する入室拒否は払い戻しできません。 連泊予約の場合、客室の割り当て状況によって客室移動があることがありますので、ご了承お願いいたします。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 入室をご利用の際の予約特典として、電気自動車の緩速充電器、客室浴槽、空気清浄機などが提供されます。 全客室にホテル式寝具類やアメニティが提供され、居心地の良い朝食も提供されます。 旬の果物、トースト、サラダ、飲み物、ゆで卵などが提供されます。 客室にはネットフリックスとハナムービーが設置されており、好きなドラマや映画を視聴することができます。 グランドファミリールームとファミリールームには、最新の新曲が更新されたカラオケもあります。 すべての客室にはノーハードPCも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約をキャンセルした場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約に対する制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約に対する入室拒否は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、客室移動はありますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、客室の割り当て状況によって客室移動があることがありますので、ご了承お願いいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時の予約特典について教えてください。",
            "answer": "入室をご利用の際の予約特典として、電気自動車の緩速充電器、客室浴槽、空気清浄機などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備やアメニティがありますか？",
            "answer": "全客室にホテル式寝具類やアメニティが提供され、居心地の良い朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "旬の果物、トースト、サラダ、飲み物、ゆで卵などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなエンターテイメントがありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスとハナムービーが設置されており、好きなドラマや映画を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "グランドファミリールームとファミリールームには何が設置されていますか？",
            "answer": "グランドファミリールームとファミリールームには、最新の新曲が更新されたカラオケもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはノーハードPCがありますか？",
            "answer": "すべての客室にはノーハードPCも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 539
    }
}